﻿"Комплексные числа"
Разработать класс представляющий комплексное число. Класс должен содержать два свойства для представления вещестенной (double) и мнимой части (double). 
Сделать так, чтобы создать экземпляр класса без передачи соответствующих аргументов было невозможно.

Создать два метода, реализующих сложение и вычитание двух комплексных чисел. Чтобы сложить два комплексных числа необходимо по отдельности сложить их вещественные и мнимые части.

То есть, предположим, что мы имеет два комплексных числа. У первого вещественная часть равна 1, мнимая 2. У второго вещественная часть равна 3, мнимая 1. 
Результатам будет комплексное число, где вещественная часть равна 1+3=4, а мнимая равна 2 + 1 = 3.

Операция вычитания работает по тому же принципу, что и сложение (ну, только вычитание).